試戴30萬玉鈪跌成兩截，支那婦當場嚇暈

雲南德宏州瑞麗市日前就有一名女遊客，在當地一玉石市場試戴一隻玉鈪時，聽到店員報價30萬元，嚇得急着要把玉鈪除下，沒想到手一滑，玉鈪摔落地上碎裂。女遊客當場嚇暈，要旁人施救。

………「她當時嚇暈了，還好經過急救也沒甚麼大礙。」林偉說，玉石碎也碎了，人不能再出事，他們只能和對方協商賠償事宜。不過，雙方一時還沒有談攏，而他因為要趕搭飛機到外地辦事，也來不及全程關注此事，「目前這事情我們交給其他人代為解決，我們的意思是先調解處理，不行再報警。」

據了解，雙方仍未能就玉鈪賠償事宜達成一致意見。按店方的說法，他們希望對方以成本價賠償，但當事人的經濟能力有限，所以暫時還未協商好。